[JJ插沙]北海道行程請教

我想下年5月去北海道, 唔係自駕遊, 見HX有直航去札幌, 有d想去札幌, 但係上網見札幌果d景點例如電視塔有d公廁, 各位巴打可唔可以推薦d札幌內偏門d的景點, 因為唔想去d公廁景點.
同埋5月去係咪唔應該去道東? 聽好多人講話冬天去道東正d
btw, 如果唔去d公廁景點, 道南同埋道北會唔會適合我多d? thxxx

最想去邊？

最想去函館

thx a lot

函館真係好正好舒服
食野有函館朝市 景有函館山
兩日一夜幾好玩 你考慮下內陸機或者JR

剩玩札幌玩唔唔到好多日

如果第一次去
都係去下小樽 登別 旭川嗰啲
比較大路